E巴征服英超 勇奪2項數據之冠

射手王金靴：哈利-簡尼(29球)
助攻王：迪布尼(18次)
門將零封王：高圖爾斯[車路士](16場)
最多月度最佳教練：干地(3次)
最多月度最佳球員：孫興慜(2次)
最多月度最佳所在球隊：車路士(教練3次+球員2次)，熱刺(教練1次+球員4次)
英超官方最佳球員：簡迪
PFA年度最佳球員：簡迪
FWA年度最佳球員：簡迪
PFA年度最佳新秀：阿里
PFA年度最佳陣容：(點擊查看詳細報導)
全勤：艾施派古達、曲克、費爾澤-科士打、本-科士打、吉遜(38次打滿全場)
傳球最多：艾施派古達(2455次)
射門最多：阿古路(139次)
頭槌得分最多：洛蘭迪(9次)
12碼得分最多：米拿(7次)
中框最多：迪布尼(9次)
錯失機會最多：伊巴謙莫域(18次)
傳中次數最多：施古臣(305次)
爭頂獲勝最多：賓迪基(325次)
越位最多：伊巴謙莫域(37次)
攔截最多：古爾(135次)
攔截最多：庫提斯-大衛斯(92次)
犯規最多：賓迪基(81次)
黃牌最多：賀爾巴斯(14張)
黃牌最多球隊：屈福特(84張)
紅牌最多：比圖斯、費南甸奴，薩卡(2張)
紅牌最多球隊：侯城、屈福特、韋斯咸(5張)
解圍最多：曲克(349次)
封堵射門最多：本-米(46次)
門線救險最多：本-米(3次)
撲救最多：希頓(141次)
失誤失球最多：倫道夫(4次)
後備次數最多：笠臣-簡奴(24次)
被換下次數最多：夏薩特(25次)

E巴好波

獌迷入黎 支持下

霸氣

本米姐係邊個

認真，征服左
雖然佢自己都浪費左好多球，可能年紀大冇咁fit
曼d隊友又差咁皮
但真係算係咁 其中一個月拎player of the month

Key pass王普巴呢

拎一堆負面條件襯托先叫征服左

邊隊十二碼最多？

好多kante

征服英超

Ben Mee

好勁

Kante BB

勁到痴左線。 35歲交到咁既數據。
簡直係神噴

中框最多無普巴？獌迷話普巴中框最多喎

征服晒

曼迷又想話自己隊波陣容二線？

可能第二名呢。我唔比你質疑全能英超第一中場普巴！！！！！

中6次柱 幫獌穩守第六

key past王

中框最多：迪布尼(9次)